最後都係分開

退後一步更發現 原來一直不被珍惜
無論係我既付出 定係我 喺對方眼中都係一文不值
小小要求 都係奢求
我只想要安全感 顧我感受 珍惜我
原來 生日要件蛋糕係過分
要佢同女仔保持距離係過分
已經三翻四次俾機會
唔係我唔願讓步
我承認 每人都有雙重標準既地方
佢講既 我可以盡力做
但
我講既 佢可以用所有藉口推卸
每人都有自己重視既點 呢點可以理解
但佢總覺得我唔知足
懶係人都有 但係咪錫自己
真係感受到
我唔係要錢 要物質
要關心 同上心就夠
喊 俾人反問有咩好喊
真係

系...

.......